啲狗做野，我地都要做

請國際線手足準備將今日既情況宣揚開去